（立法會義士入）

ICABLE (22:24PM) : 警方 短時間內會起立法會外清場

各位務必務必務必小心

不被捕不受傷！

推